學校戰況報告

我間學校 有少部分老師遲到 約8:30左右到！
我識人中學係成間停咗！

其他學校工作同學/同工情況點